人民日報—中國疫症遠低於外國並非隱瞞疫情，而是習近平主席的英明領導

呢個真係似會講

人民日報—中國盡了它的責任通報疫情，但某些西方政客別有用心，趁全球合作抗疫之際，把疫情爆發責任推給中方。